好撚感動 連登終於變返以前嘅連登

熱門有一半都係膠post
一係就查案post
行動post呢
1020咁撚重要竟然得咁少人討論
而家運動係咪完咗?
五大訴求係咪回應咗?
目標係咪達到咗?
死去嘅兄弟姊妹們係咪已經可以原諒我地?
你地仲記唔記得有三千個手足俾人拉咗?
你地仲記唔記得721 831 呢啲數字?
你地仲記唔記得新屋嶺有手足俾人強姦 輪姦 雞姦?
你地仲記唔記得有手足被狗虐待至死?
你地仲記唔記得有手足下落不明?
全部同我醒醒呀
69到今日1017 超過四個月時間
我地失去嘅有幾多 爭取到嘅又有幾多
我地以無數手足被捕被虐待被殺被性侵換黎嘅係啲咩
緊急法 蒙面法 唔知幾時會落實嘅送中惡法
係咪咁樣就滿足呀?

全部同我將連登變返好似612之後咁
我要見到全個連登熱門都係正經post

爭氣呀連登仔

推

Push

骨氣呀

就唔記得6 7月時我地啲示威活動係幾有創意
而家好似俾個政府牽住鼻子走咁

不了，叫出俾人話係狗

q

唔查案唔得嫁
查完救到香港添呀

屌到口水乾都廢鳩事理班癲佬
成班弱鳩智鳩Up幾十頁
萬鳩幾個垃圾Post
網上吹水革命
我要J十次

其實可以分隊同時間進行

兄弟爬山！
不割蓆，不分化！

好撚多感情台膠post

P牌幫推

push

10月20號一齊出嚟遊行

So cute

10月20號下午1:30尖沙嘴, 有心去就自然會到, 無心去你嗌破喉嚨都無用

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

連登仔生返埋條腦筍
香港人倍感安慰

幫推上熱門

比番D骨氣

大家放鬆下姐，唔使咁激動住

推 1020

行動post推唔起原因：內文無討論空間

tui

仲癲過以前連登

721
葉虎
831
，全部都係核彈呀，多謝局長提醒

人權法未過，二十號，九龍見

對準目標，成熟的連登仔

1018

仲離譜過之前831

搵到真係死咗人又點
淨係贏咗先可以制裁到班黑警 班高官
矯正返成個制度

推
五大訴求 缺一不可

1019

攬住個熱門過世？
有心就自己打開時事台啦
淨係識睇熱門，睇完鳩叫推推推就當自己做左野？

大力一推！！！！！

呢張冇得輸

1020

1021

1025

推醒你地

邊個咁有創意

PUSH

大家撐住💪💪💪

膠po強勢回歸

呢張係咪咁多文宣入面唯一一張有小丑神

好

終於有人記得小丑神

非重要post記得要用不推文

真係多咗好多post, 搞到我都少上咗連登

提醒大家做個成熟嘅連登仔

全部同我入嚟支持民記
[第二十次民間記者會]

推唔到都推

推行動

抖下都唔撚得
你平時日日都作戰狀態 沖緊涼都唱願榮光咩

你個名

TUI

兄弟爬山！
不割蓆，不分化！
10月20見

唔查點知查案對運動有無幫助

抖撚咗兩個星期仲唔夠?

721 721 721

依家成個熱門都係查案post
唔係話唔查，但係希望可以集中討論

推啊！！！
聽晚人鏈要人！！！
真係告急

721 811 831 1001

太撚多5毛同鬼ac，變唔返以前咁，大家只有盡力推高返啲行動post

推啊係咪想輸啊！

啱呀 真相好重要
但都要知道 有乜嘢係可以靠討論得到結果
有咩係討論完都唔會有答案

集中一個post 傾唔得。。
好似波台咁

得罪講句啊，就算真係比你查到真相又點姐
你都唔會去打殺高官同黑警嫁啦
所以我都一直主張運動贏左，我地先可以幫手足澄清番所有野

推
查乜撚野案

PUSH~

6月以黎一次香港人加油都無嗌過
因為嫌個口號好作膠feel
但而家真係好撚想大嗌一句
香港人加油
撐住 雖然公義好遙遠
但做正確嘅事唔可以驚勞苦
加油呀

十月 二十

推爆佢老母

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

專登開post指責搶熱門

三毛確認

無錯
因為咁樣俾政府牽住鼻子走
只會問題越黎越多
要解決問題 要知道真相
方法只有真正嘅勝利

全部人同我推正經嘢!!!

好想連登變返六月嗰陣

1018無人提。。

手足開咗一堆人鏈po都上唔到熱門啊！！

p牌仔求大家幫推啦！！

推呀屌

Upupupup

推啊

1020見呀

打倒洗地五毛

對唔對得住佢地？

查案post幾時唔正經

你出得呢個post，做乜唔順手貼下文宣

小丑神好失色
唔及受歡迎

推呀，今次一定要齊齊去！

咪成日鬧連登仔
出面連儂牆咁多文宣貼左出黎
你盲架?
出好多1020行動POST 會自動有人出黎行咩?

仲要明明其他post 討論緊1020行動大方向, 全部上熱門, 你係咪睇唔到?
要人討論唔該brainstorm 啲新野出黎, 而唔係鬧人

一半膠一半查案有咩問題, 啲野無人講就會善忘到無人記得
葉虎單野無人煲無人查, 咪消失喺眾人視線囉

講到膠POST, 成4個月啦, 抖下再做下野係咪唔得?

義士最慘

呢個故事教訓大家唔好正係禁去熱門post睇
要好似揀報紙咁正係揀蘋果

你慢慢抖
我做嘢先

推喔

認真時認真

膠膠膠時膠

唔鬧點會醒
同埋我絕對相信已經成長嘅連登仔係識諗
俾人鬧醒咗會做返正事

你加密到咁好難睇

P牌推唔郁都要推

推 見到膠post咁多人推就眼火爆

push push push

樓主意見係好
但下次可唔可以比埋link等人集中推

Ok

我開始block 人
觀感上會開心返啲

希望大家save底
有齊全部活動

Agree

好感動變返以前既連登
又想連登變返612之後咁
即係想點

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

爭氣啲

唔明點解hkdi單案可以同721 831割席 根本全部野都係不公義既事黎

多人關注代表件案值得關注 又唔係轉移視線

行動post 照出有咩問題

雙重標準

幫你推

大家爭氣啊！

好攰

成日推XX上XX，然後沒有然後了

以前連登=膠post

推大家仲記唔記得6、7月既時候講過既行動po置頂

你唔係 我唔係姐
大把人係
同埋點解咁多膠post推咗上熱門係代表膠post反應熱烈過正經post
咁樣係咪需要提一提

推 10月 20 !!!

畀啲骨氣

1020 九龍見

香港人出黎呀，就變新疆架喇

On9

1020九龍見

連登仔！

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

咪撚再查案 得返3日 10月20 尖沙咀要人
咪撚再查案 得返3日 10月20 尖沙咀要人
咪撚再查案 得返3日 10月20 尖沙咀要人
咪撚再查案 得返3日 10月20 尖沙咀要人
咪撚再查案 得返3日 10月20 尖沙咀要人！

pish

[pisj

勁多風向撚啦琴日

真係好多po帶風向，一定好多手足嘅俾人捉左之後手機俾狗攞左嚟用

推你個標題

因為對家狂出矛招又強姦又殺人，完全沉醉喺報仇，搵兇手，裝修，有時會忽略左五大訴求

仇，一定要報，但係一定要煩到政府嘔，要用投訴之刀嘅態度，一直煩鳩政府，煩到佢嘔泡

開始有人玩膠了

嗚嗚

基本上係隔幾日就鬧一鬧
係咁放負有乜謂呢？

連登回不去了

好開心

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

岩.... 無限loop國歌 人鏈
外國都唔想再播
你睇下籃球個次咁少人都咁大回響
證明係要創意大過多人...

爭氣呀香港人

比人帶一帶風向就走哂樣

膠神

查案post 個個變哂金田一柯南

要查案嘅就集中一個post查 唔好唔記得行動post都好緊要架！

防Mon Post 狗 無計
之前係咁比五毛 Popo 攻擊

屌 意志呀！

明嘅都
Juicy啲
不過唔好唔記得做正經事就得

神探post 真係好撚煩

收皮啦 唔撚係我地班人
你班撚樣撚會知香園圍呢個地方咩
到時出到去遊行走唔撚到又上黎叫救命
我就真係唔明點解討論下有問題 唔係Iamgay巴比提示我地撚有頭緒？

TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

P牌，想推都推唔到

連仔文武兼備，智勇雙全

屌，，三分鐘熱度

香港人 查案！

爭氣呀手足

唔可以麻木
要清算黑警 保皇黨 建制派 黑社會

仆街 唔好理連登
而家玩Twitter 打國際戰線
去藍絲Page 洗版感化藍絲轉黃呀

仲有1018人鍊啊

我都好少上連登

熱

10月20一齊行

努力緊喇

推！

爭氣呀

小丑神係poster都feel到陣毒撚味佢個位

721 831 101

行動po plz

Tui

岩 場運動就黎玩完 你地繼續查案同玩膠啦
查到真相就贏嫁啦 身邊個撚個都俾依單野吸引曬
問佢有咩行動就全部都唔知

要查案，示威？不了

請推1020行動post

輕輕一推

送你返台灣呀陳同佳

好有氣勢！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推呀

星期五晚拖手仔阿

同氣連登

明明係同一人, 但一堆人陰謀論硬係要話唔同人, 不如實際d去揾中間斷左果d cctv/出左校既cctv好過啦

UP

Hdhgdgd

又話連登唔係大台 少行動post同宣傳唔係好正常咩

多謝手足提醒

我地香港人真係無得再輸

呢一世都不會忘記

爭氣

雖然好歡樂 但係我好想贏
一對比番6月7月一打開連登全部都得番行動討論同文宣策略po個感覺

依個情況讓人很憂心

P牌仔表示
日日開連登都係查案post
熱門8成都講有咩新證據

唔係話查案唔好
我都想陳同學單案可以搵到真相
但場運動未完就唔好咁沉迷啦
初心呢？
做下正經嘢啦

延伸Youtube: 韓國三母子 by Hi A Day
睇到最後介紹點解件事推得咁快感觸好大
希望大家理性少少

不如檢討下行動post點先可以做得好啲
大家一齊brainstorm下有咩新玩法
唔好一味齋推 又吸引唔到人 又無乜討論價值

推！！！！！！！

其實 唔係唔畀人睇風水
亦都唔係話唔畀人查案

我個人認為只要幫到場運動都可以

但呼籲各位善用不推文

有興趣查案/睇風水嘅可以自己去翻d post 到LM,唔好推到遮住啲行動post 同埋文宣

利申：自己本身都有查案同睇風水

其實係
我講得唔好
從來唔係唔俾討論
但一定要取平衡
正經實際行動post一定要幫手推

help pish

留左名
之後回覆用不堆文
一樣可以keep住討論
但又唔會遮住行動post

再推

全部人比人spin撚晒去查案
真係好撚嬲

推爆佢

Up

612721811831929101

1020 尖沙咀見

10.20

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Pishhh

1020 推

post

推推

哈

要堅持呀！

推推推

神探們
1020見

1020！

Pish

要大家真係睇曬先得嫁
最慘而家個個都入查案post

太多五毛分化撚

國歌法黎緊啦
仲反送中

Oush

1020 大家一齊上街！

見到膠鋪入去屌！久而久之就無人開

岩

講中我心入面個句

不忘721 831 新屋嶺 為香港犧牲受苦既手足

10.20!

查案唔係對得住死去嘅手足咩？ 全版都係10月20號好唔好？ 膠撚到死都有四千個讚 真正淪陷

各位我想澄清返少少嘢
或者我講得唔好
案 唔係唔需要查
只係有啲疑點係憑現階段手上有嘅資料係唔會得出答案
而且 先不論資料真假
開放嘅資料全部係經對家過慮加篩選過先放出黎

同埋拎住幾張相不停討論相中人係咪真係陳彥霖根本唔會有共識
信嘅點都信 唔信嘅點都亦都唔會因為兩張相而被說服

再者 大家記唔記得831其實都係無實質證據 無得FC
但點解可以令全香港咁多人咁憤怒 令全世界咁關注
唔係靠全部人係個死局入面查案呀
係靠一齊對外界嘅文宣呀
所以 與其花太多心機查案
不如落啲精力 花啲心思係文宣方面
反正件事都係無容至疑係有問題
我諗唔會有真手足到今時今日仲覺得陳彥霖嘅死係無可疑掛?

推佢老母 1020

緊急法真係惡到仆街
推乜9都得啦以後
仲恐怖過送中
四個月香港人真係疲態盡現